外交部：中国政府無要求NBA解僱莫雷

美國NBA火箭總經理莫雷（Daryl Morey）早前在社交網站貼圖撐港，NBA總裁施華周四（10月17日）表明，拒絕應中國要求開除莫雷，甚至沒有對他懲罰。

在北京，中國外交部發言人耿爽被問到中國政府是否要求解僱莫雷，他指為此專門向有關部門作了了解和核實，結果是中國政府從來沒有提出過這樣的要求。

莫雷早前於社交網站分享圖片，內容為「Fight For Freedom, Stand With Hong Kong」（為自由而戰，與香港站在一起），但之後刪除。

阿銀公開對話啦

恥爽: 點解同一招對國泰work但nba唔work架

誰大誰惡誰正確

你估美國流？

其實係咪因為因航比人渣住春代咋
我記得好似話唔聽話, 就唔比佢地d 機飛去大陸上空
所以變左佢d 機全部無得飛

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

你覺得大家信邊個

根本連升空都做唔到
一係奶一係收皮2選1

有腰骨同冇腰骨分別

即係有部門專叫人出手炒人？

一定信中國

無直接講明要求
但有強烈暗示
100%

不嬲唔會要求，要你提議炒人吖嘛